返shift都要OT係咪閪工

我份閪工就返shift既 差唔多日日都要ot半個鐘
但又成撚日要我做埋隔離department既野
下星期既更表可以去到星期六甚至星期日先出
琴日我本身返10點至7點既更
無啦啦同我講7點有event呀你返埋先走啦
最後我OT左兩個半鐘 咁既閪工係咪quit得
但我又未過probation

咁既閪工quit啦
廢青捱下都唔得

求屌醒

大家發表下意見啦

月薪幾多

走啦
使咩理probation

唔撚明點解ot係香港會變左常態
合約寫到明工作時間真係一分鐘都唔想蝕比佢
講真有汗出就有糧出架啦
係香港人咁撚有奴性ot無補水補假做義工都覺得要硬食

廿萬一個月你做唔做?
機師都係shift加OT(delay)
講到尾都係人工緊要過工種

我fg 得14k

咪係囉合約寫撚到明
有時直頭連lunch break都做野
真係狗工

14k 返shift仲要ot

咁撚閪你都要諗
香港人奴性no.1

一句到尾 ot 有冇補水同津貼先

邊行要shift? 地勤?

我都想半個鐘ot就走

quit

就係趁未過試過快啲走

西工、辛苦工

利伸：做緊shift+OT

我又係返shift都要OT
咁啱呀